牛頭角返工平食推介

估唔到呢邊返工食飯咁撚貴，有冇平野食店推介？黃店為佳

和你eat有幾間

食lunxh要唔要50蚊？

50好基本

好似貴過鰂魚涌

觀塘應該多野食d

觀塘碼頭熟食中心，新海濱 黃 $38連凍飲
日日都幫襯

土城

新海濱係黃？

臻味豬扒米線？
39一碗米線
唔知黃唔黃
不過上次去嗰陣電視開viutv

和你eat標咗黃 店內有文宣 講明不播cctvb 門口有口罩同水提供
應該唔會錯掛

觀塘駿業街遊樂場嗰邊 好多都伏

唯一比夠經濟又飽 我覺得係龍城冰室

Space Cafe & Kitchen
好食不過唔多位,要早去/等位

以前有食過依間，跟住好少去食
睇黎得閒要幫襯返

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

推

離我果度有啲遠，不過係幾好食

都要睇牛頭角邊忽
宜安街果邊大把野食 , 其次係定安街 中海日升果邊
絲寶果邊慘過食屎

萬兆豐樓下間翡翠，咁撚難食都唔執笠簡直係奇蹟嚟